物理治療physio討論

小弟不才 唔夠分入理大 海歸讀完書返黎
見香港同外國物理治療有啲唔同 所以想大家討論下
有咩手痛腳痛都會盡量解答 經驗一定唔夠出面既physio 多架喇 當比個免費平台交流下

而家做緊醫院？行情點

Same experience, 交流下？